[扮工動物園] 這次季候風吹得格外兇之星期四

好大風~~~~頭先吹到成隻女鬼咁晌到等過馬路

開門喇～

棗!

兩個post 呢個遲少少

好塞車...我仲未落車

Joson

岩岩返到

早
是日放假
結果日為隻腳抽筋七點鐘醒左下
屌

HI 阿浮

早呀 野貓

放假真好

係家貓

早呀 hehe

都好耐下

誰養的

聽日咪又係繼續返工

膀胱就爆

後日又放啦

好多紅棗汁

小野貓

大家的

依個名唔襯我

豬豬

你唔好咁啦

比姐姐攬下先

濫

而家意志高度集中

幾襯

男男女神

Hehe 好親切啊

邊個有罐罐就去邊到

殊~~~~

小心D

我咁靚

(敲罐罐

豬豬女神

因為我睇過無動物園就開咗

好似笑緊我咁

爛面

我都覺得hehe 好靚

大家都淨係認得動物園

開學後是咪日日塞

因為用左舊名

好返又係一條好漢

尋日無呀
我懷疑今日有撞車

阻人返工要燒春袋呀！

巴打真係咁鐘意返工?

好返就可以做返正常人喇

虎哥

糕糕已經燒緊膀胱

就爆

我唔鍾意返工
但更唔鍾意無工返

典型港豬

I've been waiting for a girl like you~
come into my life~

面都青埋

喵~

琴日搭緊車返屋企個陣
之後我細佬打比我
家姐 出面落緊雨啊 我去巴士站接你啦

細佬真係乖

仲忍緊呀

仲晌巴屎

不過我落車個陣 停左雨

感情咁好

我都好感動

無IG

咁facebook呢

家姐,我乖唔乖啊?
家姐我部電話壞壞地啊！
咦！原來早兩日APPLE出新機喎！

如果唔小心笑咗出嚟會唔會肌肉放鬆咗?

佢唔會咁

不過佢再大啲 如果想要
就資助佢一半

有

仲會唔會post野

有聲有畫面

airbnb d房好平好靚咁

但泰做airbnb 係唔合法，不過又好似無執法

好賤

無諗過突然有人用返舊名開post

都有既

阻人痾尿呢?

ＭＯ

自從有ig
Facebook就好少再post野

ＶＳＯＰ

我facebook淨係用黎睇野

vsop真係難飲到x
xo都叫正常d

咁易變心

做ＳＰＡ？

咁你屋企有咩?

呢家whisky都少飲左,買都真係當收藏
sake易分享又平d

小心駕駛
馬路的事

sake唔識欣賞同好易醉

我依家唔洗睇呢啲

人係咁架啦
不過去旅行會post Facebook

好sweet

勿認真

做乜扮小喵

Get錯咩

好多好好飲架
呢期好鍾意飲九平次
佢釀酒方法係同紅酒偷師
飲出黎既口感層次會再多d
最緊要唔貴

早晨

早啊咁多位

jap,而家邊間 ib好用？
8 securities 定盈透？

早呀

哦哦哦哦啊啊啊啊

今晚唔訓打2K

無我ig = 無ig

IB

早呀9月

早神

想買咩野股多
老老77,TRADE得密真係用IB

次次飲sake都醉到hihi
同埋會嘔
我要tipsy就夠喇

bangkok有d真係唔差,投脂可以一戰

okok thanks

買到啦

都係買大野，不外乎 tesla, Google, Apple
bond 咁囉
有無好野提議下可以留意

bond?
PI 飯

老美合埋眼買都贏錢啦..差在贏幾多

lap sir 係波神果個 lap sir ？

oasis spa

大佬呀..sir乜鬼野
我做細架咋

透過agent 係香港攪展銷既溢價水份好高，所以打算當地睇

暫時target 返曼谷旅遊熱點近bts

睇類似28hse 果d網賣40-70萬hkd ，有300尺，附近新樓agent 賣過100萬hkd

乜來

你咁諗我架

遲入場

原來無你ig 我地都唔可以用

噚晚買左d tsm

炒股炒期炒權炒外匯賺過億仲細…

Sailor Moon手機袋

咪玩啦賺得果雞水 ...你好似好耐無係果邊上水

唔可以用咩

total loss la
砍掉重練

諗起有段遊記
講條女去做SPA 比人瘋狂抽水仲搞埋
但佢覺得係好專業既服務好舒服
仲擺上網分享

SEED?

乖

家姐我想買GTR

我睇唔明

玩具車ok

照殺

今年都重新起步到啦!

幾時生日送比你

賺左小小啦
仲差好多

呢家玩邊樣多呀

叫左次高級鴨

8252, buy around 1.5

sorry

我戒左玩8字頭,無咁多精神睇咁多料
呢家玩返D mid cap

u fat fat la, 賺咁多…
no need work la

LM

叫你男朋友租架林寶黎威威

你係叫HEHE啊

DLLM

妖 知唔知醜~

早

Shoe Blocked User - 百變小餃子

photo

早呀底褲

已經係虎爸

呢個天氣好想洗車

字都串錯

洗啦

再涼少少先

搵人幫我洗車底OK?

好多野做

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

但星期六好似會落雨啵

想再唱k?

聽日唱先

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

想郁下姐
好爽好舒服

次次都咁遲到

林明禎

SWEET

忙

係啊
不過膠得黎幾好睇

你唱得好少
其實我地係夠人唱到通宵k

閃死貓

題材其實OK但拍得膠

下
你唔去我刀吾去啦

我都奇怪點解唔唱通宵

仲未睇

係喎
陰公豬

呢到好似有人好鍾意洗車@豬

辣殺

系`牙

[black]我地自私約ok?[/black]

ME OK嫁
條件係車我同豬公去玩

熱褲白TEE
OK?

我地公平公開公正既

有咩關係?

聽日開始放假
聽日睇

我都想放假

唔著熱褲白TEE洗車
咁洗黎有咩意思?

唱K

叫豬公著

係咪要蒙眼？

洗車會整濕身

放3日 好開心

好似話假波

不過有得揸會揸左先

咁入面著泳衣
洗完車去沙灘玩

星期一咪一樣要返工

星期一再算

蒙眼PLAY未試過

真男人

不過豬豬著，不了

扮豬食虎爸

Do you want to play a game ?

真男心

下次我揸完話你知

蒙小野貓對眼?
咁玩埋薯女上次講個個

如果我係主角生還率唔知幾高呢

咁你明啦

即使傷過無數次 仍會願意~~

老jap還我血汁錢！

琴日見到表姐揸架C63
好想問佢借黎兜個圈

好似幾好玩
不如綁埋手?

做完汁男?

汁男

表姐 available ?

咁都有得描

人妻
老公唔知係邊屆廈村村長

我會反抗

有反應先好玩
死魚no way

上次佢黎既時候揸細牛
再對上果次揸波子
一年唔知換幾多次車
我都想好似佢咁

事實

反抗先好玩

0%

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

澧林BB真係好惹人憐愛

我明

柒到冇人要

陪我睇?

豬咁蠢

你有豬公

咁你解釋下我知

IX定I8好

OK

柒到得豬公要

IX!

we are X!

咁我係咪可以收皮

IX

佢地話豬豬不了炸啵
餃餃我要

我唔接受一腳搭2船
你放棄豬公先

寧可放棄全世界也想把你抓緊
保護 疼痛 照顧 你

訓到自然醒唔好咩?
出街又唔逼

咁我要豬公

有冇聽過兩個人的荒島?
其實意毘差唔多
不過兩首曲風唔同

你好野

歌詞我明
但個MV邊到表達到

間中自己一個都幾好

我唔係唔知歌詞講咩

只淨下20%

我明架啦

我未睇呀，一齊？

放假睇埋先

小野貓真係多人約

WHEN

岩岩先比HEHE請食檸檬

大家撚廚食乜野

薯女真狡猾
老是常出現

薯角都好多人約

毒食叉雞瀨

劇黎架喎，你想一齊馬拉松式咁睇？

跟大佬食

天生一對

啱啱食完早餐

諗住約睇中醫

佢都問到出面
你仲問

好溫馨呀
一齊坐梳化睇劇

去左飲茶

我屋企無梳化

點解我唔明既

之後捱埋一齊睇

床

公開說 願陪著妳 或晴或雨 共同面對
長路裏 跟妳共行 放開思緒
從今每一秒 盡收記憶裏
每分浪漫重溫 愛下去

野貓屋企有

飲左油記得唔好揸車

好熟.....

平時訓梳化

做咩一上水就推我同肉爸爸
做野，走先

你前日問果首合唱歌

唔掛得咁熟
今朝先聽完
但無得down

能不怕丟臉 能幽默風趣
若你衝開一切障礙 能夠跨進堡壘

比你講完覺得係幾好聽

梳化好好訓

小野貓嚇走左薯女

長期YOUTUBE聽

芝華仕

怪鳩ME

緊係
中間4句好好聽

一定係你樣嘅問題啦

上網太廢
Load唔到

豬豬上次又話飛起豬公陪我睇戲既?

5%
點解岩岩食飯唔叉電

豬豬有冇掛住我啊?
幾時又一齊食雪糕啊?

咁你幾時得閒呀

你請?

請你媽媽
今次到你請啦

名呢

我知邊個

而家好興週末3人一狗係梳化睇戲

新居要買張

So sweet

花心啊豬豬

會愈黎愈肥

Sure 叫哂啲仔返黎一齊睇戲

芝華仕真係好好坐

點解唔可以司司要壽壽

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖 以後渡嚴寒 就關起那間房
最動人時光 未必地老天荒
難忘的 因你太念念 才難忘
容易抱住誰十年 最難是放

真心講 想起那段情 仍不枉
若路上重遇 會笑笑問你近況
你每晚更新的臉書 卻無謂看

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案
望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖 以後渡嚴寒 就關起那間房
最動人時光 未必地老天荒
難忘的 因你太念念 才難忘
容易眼淚流十年 難在擦乾

最近成日聽呢首

5%點捱

放低過去

好想瘋狂炸你電話炸到1%

同佢撞名

唔同你玩

一陣返櫃臺叉電先

我丁淫Kay

你試下
2%only

真係好香

聞唔到

渣ga

香到好想瘋狂聞自己

我媽媽唔食雪糕嫁

下次聞下

豬公知哂我行程嘅

唉，副作用

我冇得聞

搵日一齊去彭福放狗

你買比豬公

記得係連卡佛買
係SASA 卓悅果D會唔同味

坐住d仔做梳化

豬公屋企好多支
其實我成日聞豬公

我支TOUCH都無哂要買

我有呢支但黑色啊

叫牙嵐好mk囉

就係呢位

豬公?

咁又唔好，排排坐，食水果

豬女婿
外母見女婿 愈見愈開胃

好曬不了

有好多女狗主幾好

呢排鍾意用dior sauvage

愈黎愈肥啊

好似係

勁mk 壽壽唔錯

我星期日去果頭打波,望下女都好

下次試下先

我噴

打仗可以捱耐d

無野食可以食自己

大既唔食細既都要食

黑旋風夠哂威
黑旋風的確好使

白麝香味

X

田生係活躍於舊樓收樓

組團一起買

睇緊有無需要

29348
*3
88044

有冇人教我寫網頁

我個嗅覺仲停留晌issey miyake 隻西瓜味

歪嘅?

不過我只買香水版...儲mini 樽~~~

出左去bbq

出現了

咩爐？

好餓 餓到肚響

有聲

堅?

有人答: 低頭思故鄉

呢條食物輸送管嚟?

仲未食飯?

通櫃用

gosun朋友公司啲新野搵左我黎一齊做白老鼠

堅

咁幅圖嗰啲似腸嘅嘢...

我要

咩味?
甜?

SAME

你早先水你

今年買唔到嘉麟樓

29348
3
-----------
88044

堅，其實唔難

仲請唔請看更

請埋我

我同事搵左你未姐

屌窮閪

嘩屌 36

食飽...
好膠眼訓.....

追~繼續追~

今日唔眼訓

頭先同個同事面對面企
我：你好似高左
佢：點會啊 一直咁高
我：你幾高？
佢：168
我：你咁高做咩

我淨係到佢下巴

幾時介紹熊仔頭比我識

點解月同明都係8

不了

明明之前唔覺佢咁高

女啊

未食過

你都可以架

邊個

佢走邊啊

我成個腦係咁loop熊仔頭首合唱歌

依家先2點9 點扮多3個鐘頭工

好耐

d 大粒走哂 同事又好勤力辦公 唔敢上網上得咁揚

賴住貓咁扮, 扮扮吓就夠鐘㗎啦

仲有40分鐘

放3 點半咁正 絲打返咩

賴屎都hea 唔到咁耐

地勤仔

a=8
b=8
a=b
無問題丫

好想去旅行呀

好懷念讀書時中秋食完飯就去黃金海岸搵fd bbq

等大假

頭同尾一樣,好易諗啫

CAN JOIN?

點樣可以唔好訓著

打丁

我記得有年中學冬天去咩銀線溝BBQ, 凍撚到

救教+1

你幫佢

見到個男上司請個新黎嘅女仔grad e 食飯又主動問佢車佢返屋企 代表d咩

打完仲快訓著

靚唔靚先

我要將你拯救 逃離人類荒謬

其實次次聽到呢句都諗起幫人寫遺書果個故仔

想食個女仔

KEEP住打唔好停

普通 唔女神

咁由得人地啦

咁如果係女神應該點做

女唔女神好見仁見智喎

溝

收工無人坐我車

咁緊係後上啦

係咪有出書個個？

個女仔拒絕 笑左

嘩!!!四十多碼

呢啲數唔是會assume a=/= b

Grad E 靚極有限

咩係GRAD E, 我唔曉

讀工程戈d 畢業生

陳煩？

呢樣野我明
利申:engine毒撚

根本係腸

做金庸的男人

睇見已經唔想諗~~~而且對像係小一生...小一點會學咗乘數表

但我見近年多左女讀engine,總有一兩個ok掛...

我表妹未讀小一已經背到12

我依家咪行緊地盤囉

所以呢個還好 起碼唔係牛記波鞋

求流出

等睇旺角～元屯門朗經黃金海岸 中秋節收$35

hiace 好失禮咩

問題係個大粒 未鬧過佢 我地呢d

包住啲腸嘅漿係...

無假設過

咩grad 先正？

仲有無童年呀佢

佢好似出過幾本書

有呀,遊戲中學習
入門教左小朋友玩21點先啦

屌喇媽D人透爐都唔係燒野食係取暖

老笠咩

起碼都grad g

牌九幾時學

其中一個咪女神豬

我有個同事對仔女未夠8歲已經識猜15 20

女同事終於兩日無同我交流過

差唔多啦
Ecup去日本買要買G cup

香妹識包剪揼

1001